林鄭月娥：從未與暴力衝擊的勇武人士對話

行政長官林鄭月娥表示，在展開社會對話至今，有以不同形式會見不同人士，但並無與暴力衝擊，破壞社會安寧的勇武人士進行過深度對話。她指雖然對話過程，無問及參加者的立場，但出席者亦無提出過，有進行過「勇武」行為。

林鄭月娥又強調，支持警隊依法止暴的立場堅定，指警方長時間面對壓力，大部分警員每日要執勤十多小時。她過去曾多次探望警方及交流，有個別警員曾指，不怕流汗或流血，但不希望流淚，不想每日工作期間，需要擔心家人人身安全或會否被起底。她會繼續要求所有政府部門配合警隊工作。

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

自首定對話

對你老母？有人想同你對話？

咁多日同民建聯青年會個班人會面

要求所有政府部門與警隊合作, 不如黑警做特首啦

林大總統：Am I a joke to you?

Total war?

彈弓手

邊個想同你對話 成個社會都係要你答應五大訴求 唔係叫你回應或者對話傾解決方案

繼續要求所有政府部門配合警隊工作

警隊咩撚野大？

// 從未與暴力衝擊的勇武人士 //
班會扮演唔同人類角色嘅狗?

即係政府內部離心愈黎愈大

林奠：你哋肯割未啊？嗚嗚嗚

佢呢句係講比班狗聽架
班狗好不滿佢見勇武
但777而家用語言偽術耍佢地

她指雖然對話過程，無問及參加者的立場，但出席者亦無提出過，有進行過「勇武」行為。

軍警治港啦八婆

食屎大

警隊軍心亂左佢要出黎咁講？

光頭警長一喝! 林鄭即縮!

軍政府正式上線啦

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

見到條八婆就諗到佢會點虐待勇武奶佢腳趾

淋病你駛撚對話咩
連登咁撚多人講你都唔柒睇仲對話
自己睇民意啦戇鳩

不怕流血流汗.不希望流淚
呢d咁既對白度撚左幾耐呀
煽你老味情呀收嗲啦

佢班下屬又話有

佔中時期同你對話既人全部坐曬監
仲有邊個咁傻自首？

垃圾桶都比人割席

差佬根本就On9到爆
我依家做野果度要搞禁區証,差佬居然話要三個月去申請
佢老味外判公司一班人都係兩星期出貨,公務員反而要三個月,入禁區又問你做乜,唔通我入去打麻雀?
班仆街分明報仇玩野,之前顏武周搞集會咁開心?就拖到你死咁

佢之前唔係講過自己有同過勇武對話咩？

軍政府（aka香港警察）成功恐嚇特首

我都記得。。有冇人揾得返果段新聞

劉江華

佢意思係要同狗隊對話

張漫畫做乜9？
好核突

反了

應該係比光頭sir屌完即刻要割席

Who care

光頭佬振臂一呼 林鄭縮返入老母個西到

wfc

警賊>林奠

揾到la垃圾桶講過 特首有同前線對話

劉江華講
條撚屌一係唔講嘢一講就晒嘢

黑警流精啫！屌你老母！

劉江華：和特首曾與勇武抗爭者對話 政府掌握他們想法
香港電台-港聞
香港電台-港聞
9.1k 人追蹤
追蹤
2019年10月20日 上午11:12
8 則留言
民政事務局局長劉江華出席一個電台節目時提到，曾與行政長官林鄭月娥及10多人進行約4小時的深度對話，當中包括「勇武」及「抗爭」人士，雙方有好好對話，政府掌握參加者的想法。他又說，政治爭拗的確影響社會發展及政府的大計，例如立法會財委會仍未能開會，他指出，想香港好，政府責任大，呼籲各方冷靜理性面對，走出困局很重要。

早前有傳媒拍攝到康文署借出車輛予警方，劉江華出席節目後回應有關問題時表示，的確有很多政府部門借車輛予警方，警方有全權使用，認為借車支援警隊工作是有需要。

劉江華又提到，不同政府部門均在採討區議會選舉的流程，選管會會全權負責這方面的工作，政府希望選舉能夠公平公正進行，有一個平靜的選舉環境。

對於昨日有保安阻止有人在尖沙咀文化中心附近空地舉辦與警方濫暴有關的展覽，劉江華表示，康文署轄下的場地有一定守則，對場地使用者及公眾人士均適用，政府人員及保安會執行相關守則，希望各界體諒。

係咪比林大總統腳下班散仔屌完黎

垃圾桶真係唔係浪得虛名

劉江華變完垃圾筒變CONDOM

劉江華：和特首曾與勇武抗爭者對話 政府掌握他們想法

上星期阿垃圾桶先話同777跟勇武深情對話

依家屋企食緊飯都食催淚彈dllm
香港得警察咋 以後只收警察稅

開個記招跪Popo
垃圾

直接叫人送頭

On9

當當特首又縮, 連個警長都驚

自爆勇武同自首有咩分別

真的是誰大誰惡誰正確？

［戰略po］點解會捉到咁多人！

劉副總統

依家先發呢個聲明 居心叵測
如果唔係 佢唔一早澄清

唔係話同過前線嘅傾？

我知啦，講緊班臥底狗丫嘛

邊個講大話?

定係怕左光頭劉呀

垃圾筒: 我同林奠同前線對話
光頭kai: 如果係真, 我屌你老母
林奠: 我冇同前線對話

結論: 有槍係最大

佢之前咁講 只係因為佢將所有反對佢同政府既人都當左做勇武
典型廢官心態

「支持警隊依法止暴的立場堅定」

之前次次都講止暴制亂，而家轉term講依法止暴

林鄭月娥：從未與港人對話

即係要準備清算警隊

你即係話垃圾桶講大話啦

五年無講野 一出野就奶野....

對完話就拉尻你
鬼會同你對話咩on99

劉江華又9 up

衝垃圾會又話你知？係咪弱智？

on9 有發過夢都同你講
博拉呀

班狗死撚左佢咪唔駛流淚

劉肛華: 屌你呀

恭喜勇武義士被官方認證

呢條友一係極高班嘅碟中碟
一係極低級嘅弱智

之前又話同過勇武對話？

對話有q用，佢答黎答去都係同一樣野，同記者會有咩分別。最基本嘅道歉又冇，關心受傷市民又冇，根本就係公關show，仲要係勁垃圾果隻。

我公司要請pt sales ，我可以點請到手足

林鄭想話光頭講大話？

繼父母墳頭被鄉黑破壞 今日一起身發現被撤銷榮譽博士 應該點做？

2個都係高官黎。講野家下唔洗負責？

撚會同你對話咩
對撚完轉個頭行出門口就捉鳩你

邊個想同你對話
見過鬼仲唔怕黑呀

上一秒

下一秒

淋病講呢句原來有預謀，目的係下旨叫政府部門嘅選舉主任DQ，政府干預選舉鐵證

講完你咪拉我囉，真係當我地on9

寧願一生都不說話都不想講假說話嘅大口仔終於有突破啦

勇武綠色曱甴？